巴塞VS曼城？歐聯8強抽籤內定？

【體育】網上流傳一張歐聯8強抽籤結果的相片，據悉來自歐聯高層，令抽籤內定的傳言再現。

一名叫HurriKane的網友周四在Twitter上載一張聲稱來自歐聯高層的相片，相中是歐聯8強的抽籤結果：曼聯對熱刺、利物浦對阿積士、巴塞隆拿對曼城、祖雲達斯對波圖。該網民表示該高層意外把結果放上網後迅速刪除，但已經被網民「留底」。

該張相片再次引起球迷對抽籤造馬的懷疑，網友留言寫道：「大家記住這個抽籤結果，看與周五抽籤是否吻合？」另一網友質疑：「這是抽籤的結果嗎？」網絡時代「呃like」至上，這次會不會是HurriKane吸引網民注意的技倆？

HurriKane看到英國傳媒報道他的「post」時，才知道自己受到人們關注，他的「post」也獲得167個「like」，甚至有網民留言問他抽籤的事情，一下子變成了網紅。

最域屌打巴塞啦

呢d內定紙咁多年黎有無全中過1次

利物浦今年又入決賽.

牙朗又有上上籤 唔計呀

今年如果再輸
會唔會又賴拉狗？

阿朗對波圖

ajax贏左皇，但利上年俾人數

有傳媒報導埋都係得百幾個like

Agger，保送到16強就比馬體會佢地

3:1都叫數

拎得今年同上年黎比較都知佢低能

而家通晒天咁肯定改啦

上年四強好似中過一次

我覺得曼城驚利記 祖記 多過巴塞
大家玩傳控 分分鐘曼城控到

四強有幾難中

獌對祖就好睇

天助牙朗

見到冇皇馬就知假